在数千年来的小型人类社会中，存在着不断变化的联盟和地位等级，有些人适合合作，有些人则被大多数人排斥。 聪明的阴暗面-如此浪漫的事实|戴安娜·弗莱什曼| 2020年9月15日|鹦鹉鹦鹉 
 作为回应，TikTok开始与潜在买家进行谈判，最有可能的买家包括甲骨文(Oracle)，以及微软(Microsoft)和沃尔玛(Walmart)组成的竞争联盟。 特朗普对TikTok的禁令是如何推动中国最独立的科技亿万富翁更接近北京的 
 其中包括瑞恩的“CEO多元化与包容行动”(CEO Action for Diversity and Inclusion)，这是一个由约1200名CEO组成的联盟，他们正在就员工的包容问题进行合作。 2020年8月27日，《财富》杂志，普华永道发布首份多元化报告 
 其中包括与阿迪达斯和乐高等公司以及汤姆·迪克森和维吉尔·阿布洛等明星设计师的合作。 宜家承诺“民主”设计。 它与Virgil Abloh的合作成功了吗? 2020年8月25日财富 
 Strauss说，攻击性的互动和联盟有助于确定哪只鬣狗在上面，所有的个体都知道自己的位置。 雌性鬣狗杀死自己氏族的幼崽|卡罗琳·威尔克| 2020年8月25日|科学新闻 
 首先，一个人与另一个人战斗，然后他们结成联盟，然后他们又继续互相战斗。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 但随着共和党州长在全国范围内削减预算，这种奇怪的联盟能持续下去吗? 共和党和警察工会:一个爱情故事|埃莉诺·克里夫特| 2014年12月12日|每日野兽 
 这本书详细描述了他与新保守主义者的对抗，以及他与康多莉扎·赖斯的结盟。 2014年最佳回忆录|威廉·奥康纳| 2014年12月9日|每日野兽 
 为了加入政府，他与Lapid达成了一个尴尬的联盟，但很快就与它划清了界限。 再见，以色列糟糕的政府(让我们希望下一个不会更糟) 
 情报机构和军方在伊拉克建立的联盟将永远改变美国的作战方式。 国安局如何成为杀人机器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 但是这个联盟已经腐烂了，无法持久; 西方人不是奴隶制的拥护者。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 也许，就像父亲一样，我在内心是一个势利的人，喜欢那种与英国贵族在艺术上结盟的感觉。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他听到伊斯兰教徒暗指婆罗门是领袖——狼和蛇可能会联合起来对付看门狗。 红年|路易斯·特雷西 
 他们接受了洗礼作为与法国人友谊和联盟的一种神圣誓言。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 这样的联姻，与他的姓氏和种族的最后一个后代有关，是一刻也不能容忍的。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪